Sécurité et gestion d'identité
===
Sébastien Blanc - @sebi2706 - Red Hat - Keycloak

DIY must DIE

Spec SAML2 - 2005 - Eviter

OAUTH2 - protocole de délégation d'accès.
Pas d'id, pas d'auth

OpenID Connect - Surcouche d'OAUTH2 pour ajouter l'auth et l'id.

Site : jwt.io

Implémentation ; keycloack

Démo a récupérer, intégration de wildfly swarm en fat jar, intégration à springboot. Front en application Angular.